海外郵寄搓手液？

有冇巴絲試過係外國寄酒精搓手液返香港？好似會被當係dangerous goods會好麻煩咁

我暫時仲渠道入一啲平價既搓手液，但寄唔到係一個煩惱.....

lm想知

酒精會唔會寄唔到

只可以唔報關唔話係洒精
我諗十枝ok嘅

有冇咁天真

冇證書好多都禁運

我一支500ml...